有無人父母好唔生性,成日打機煲劇?

玩起上黎連飯都唔煮,咩都唔做,返工又射波,毒撚上身

咁你要生性唔好沉倫

照顧你就叫生性？
你諗下你點解仲要做佢地既負累好過

咁如果「我」呢個角色係中小學生又點睇
中學果陣識個同學屋企係咁

自殺？

日日煲劇 飯都唔燃煮 叫你自己食外賣 一係得白飯餸都冇